觀塘裕民坊做咩咁多mk仔聚集

哂馬？

文字討論？

M記個頭

目測有30個

坐車經過 影唔切

推

伯母

我都見到 人地排哂隊等小巴 成班紋身MK懶型咁坐鐵欄

知唔知咩事

乜而家仲有呢D 真係老唔老土D

差佬死架

濕鳩貧賤嘅低下層地方有異類人聚集其實有乜出奇？

咁都好傾？

有無人知咩事

M記樓下

正解
班蟻民係咁上下

即係咩事

呢位兄弟係咪一份子

Where is police

All wasted?

成個po都係推推推推推推推推推 竟然上左熱門

幫政府做part time?

呢期有開工咩

又攪泛民本土

散左水未

你個名

純文字？

散左水了好似

有圖